(PC) FIFA19開唔到GAME求救

禁開始遊戲 彈一彈個視窗 就無任何反應啦
即係好似閃退咁

有無人知點搞?THX
GOOGLE搵唔到方法解決

好似唔關事
應該係某D程式欠缺 但又唔知欠咩

好啦 試下
由8點幾買GAME 搞到而家都玩唔到

THX巴打先
又要慢慢等佢DL

睇來重DL都好似唔得

HELP

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

係咪都係呢句

我18都係咁 我記得係down嘢 .dll之類嘅檔 但實際我唔記得了

再唔係就update directx啦

巴打係origin買定點？係咪down哂佢俾個d程式？

推

push

我唔係咁
係禁開始遊戲 就即刻閃退 咩都無反應了

大家一起呢個POST求救識既人

我都覺得係某D檔案問題

ORIGIN 買 直接DL GAME
開到個一開始個位 即係下面可以揀既野
開始遊戲 設定 離開遊戲

一禁開始遊戲 就彈一彈個視窗出來 1秒就關左
即係閃退咁

試咗update directx未

Ching有冇Link

買咗成日都玩唔到

UP左
果D咩C++都試埋 都唔得

我諗應該都係要曬時間洗機先掂

你應該directx問題
微軟官方有得DL

玩到PUBG 中階...雖然都係廢機1050 I37代 16RAM
應該玩到FIFA?

但佢系統要求都係i3

唔怕上大陸網嘅話
上遊民星空
論壇有得下載打機組件懶人包
咩咩net 4.0
Directx 都齊

利申：win 7 時用過 冇用好耐

其實好多game佢自帶必要組件
你搵到出黎
重安一次應該得

睇左
D LINK要會員先睇到 但申請會員要激活碼 所以GG
THX巴打先

樓主部機咩specs
玩Demo冇問題?

清一色百度 要DL要AC
申請AC要大陸電話

無玩DEMO 直接買標準板
結果暫時浪費左4百蚊

1. 殺毒軟件隔離左d檔案
2. 檔案路徑不是全英文
3. 預設畫質太高 超出負荷直接craah，試下係geforce experience 做setting

除咗DirectX update
我都有印象開過geforce experience
真係唔得咪重裝埋windows
加油巴打

咁你部機個配置達唔達到佢個要求

我都係咁，report左比ea，佢基本就係要你關曬所有應用程式、防火牆、clean start部機、更新曬所以需要既驅動程式，但我都係唔得，你可以試下

應該唔係1,2問題 都試左睇過
geforce experience 都無咩特別 連隻FIFA都偵查唔到

佢意思係個手制? 我無插

EA 覆左 有一大堆野教
做晒都係唔得 睇來都係洗機

裝左 一樣無任何變化

係咪呢封?
你同我情況應該一樣

首先我对您遇到的问题表示歉意。從您的案子中我們發現您無法順利進行遊戲。

為了解決您的問題，我需要您執行一些基本的修復教程步驟。

1.確保主機桌面沒有開啟其它的應用程序。
2.確定殺毒軟件已關（因為該軟件會影響某些遊戲的接入）。
3.確定主機火墻系統已關（Windows Firewall）。

如果以上步驟無法湊效，請執行以下的修復教程步驟。

1.從
2.下載完畢後請啟動CCleaner.
3.根據以下網址所提供的步驟點擊有關訊息的框

4.選擇完畢以後請點擊清潔運行（Run Cleaner）。

另一個修復教程步驟是更新電腦系統。以下是更新電腦系統的步驟。

1. 確保操作系統更新。下面的鏈接將提供您如何升級操作系統

2. 確保 DirectX Redistributable是最新的版本。從此網頁可下載 DirectX Redistributable

3. 確保DirectX處於最新版本。以下是其步驟。
• 開啟遊戲的安裝文件夾。
• 點擊_installer文件。
• 尋找DirectX文件並點擊。
• 點擊redist。
• 尋找DXSETUP並點擊運行。

4. 確保Net Framework是最新版本。從此網頁可下載

5. 更新Visual C++

6. 更新顯示卡程序。以下的網頁提供您不同品牌的顯示卡官方網站

同時也提供您如何在Windows中執行初始狀態開機。

a) 在Start菜單中輸入“msconfig”後按enter。
b) 在System Configuration中選擇Services。
c) 點擊以選中“Hide all Microsoft services”後點擊“Disable all”按鍵。
d) 至Startup。
e) 點擊“Disable all”按鍵後點擊“Apply”
*有關如何在Windows中執行初始狀態開機的資訊請至（

希望以上的修復教程步驟能讓您進入遊戲。

如果您還面對著同樣的問題，請再次與我們聯繫。我們將非常樂意的為您提供進一步調查。

感謝您的耐心與理解。

感謝聯繫EA客服。

係

咁你而家搞到未?

佢之後再SD多2個方法比我 都係無用

揾ea refund

可以架咩?

可以
我之前買咗basic membership同fifa 19
跟住個試玩10個鐘開唔到
要求佢refund哂，佢都比
仲送咗個15%off code比我
錢就退返比我
但隻fifa仲係到同玩到

咁咪呃左隻GAME 小心講出來比人插 HAHA

如果真係玩唔到 佢退番錢比我算